連登新風向：柒咗唔鬧得

一鬧就係搞分化？
名我就唔開啦 但係前幾日反加泰集會嗰啲人好好反省下

想問點解反加泰集會既人係柒左

前幾日講到煞有其事咁樣